如何屌醒父親

背景
父母深藍，老母還好，言論仲係一般藍絲嗰啲，咩暴徒搞亂香港嗰啲，但老豆唔同，佢唔甚至唔可以用藍形容，佢直頭全紅，由612開始我都同佢傾過幾次，但結果全部以罵戰收埸，佢話我比外國勢力洗腦，又話香港教育係垃圾，教我呢啲垃圾出嚟，又話香港最衰無國民教育，年輕人唔愛國，我咪同佢講你咪一樣比人洗腦，之後就再無同佢講過嘢。

之後721嗰陣，我比直播佢睇，佢同我講白衫係黃絲扮，係自己友內訌，之後又比佢Facebook 個啲假新聞我睇，我叫佢睇下其他立場嘅嘢，佢又唔制。
而近排佢成日睇TVB直播，睇睇又自言自語，又話咩放解放軍鎮壓，又話屌啲警察點解唔用實彈。
我聽到真係O撚曬嘴，尋日22:00叫口號比佢聽到，佢即刻開門屌鳩我，又話咩曱甴搞亂香港經濟，樓價下跌，個啲例牌野。

我知道機會好渺茫，但係大家覺得有咩方法可以說下家父

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

帶佢去 太子

有冇同佢講好多醫護律師等等好多社會精英都支持呢場運動

Ok我試試